128民陣大遊行和理非都要小心保暖

仆街黑警肯撚定出水炮車，
射到你地濕晒